人地選舉完左啦,入黎我同你整理港共依家做緊咩

人地選舉完左,打完丁啦,唔該各位專注力番番黎

對外
港共不斷打壓遊行示威自由,日日擺幾千防暴係各區以免有人聚集,一有人聚集就出黎搞事唔俾你聚人,遊行就鳩拉嚇怕你地,等你地唔敢出黎
記者影唔到太多示威場面,連twitter都無乜料可以放到上去,令外國被瞞閉覺得示威已經靜左落黎
佢控制唔到你既人數,就控制你能夠展現既人數,然後等外國人甚至覺得你地係完左
對內
不斷用五毛滲透包括連登等網站去令一d心力比較唔夠,比較懶散唔堅持既人鬆懈
成版熱門都係廢post,再加埋偶而想打擊示威者決心既post混雜,作每日滲透
連儂牆等物品全部清走再加上捉一d有名有姓既人(國難)
去配合五毛所宣傳既(靜靜雞)等你活動冷卻
經濟上
不斷同你講經濟唔好想令大家撤退
再搞藍色經濟圈搵班演員去幫襯一方面想試下激起藍絲陣營既人決心去幫手對抗
另一方面想打擊香港人,同你講你搞乜野都無用

解決方法
1.佢鍾意日日擺哂d狗上黎嚇人,我地就直接幫佢,去影低我地既城市係靜靜中已經實施左戒嚴,再日日twitter俾外國知道 香港已經係一個警察城市 日日有一班狗係到打壓市民,幫佢宣傳出去(但當然要注意自身安全)
2.有不反對通知書既活動請有準備既人就出席,展現大家既人數,等外國人知道,香港未完,我地仲堅持緊,佢地輿論去令外國幫我地更加重要
同時,請當一有危險既時候,所有身上有有機會被砌生豬肉既人立即離開
你鍾意屌狗可以,但最少你要位於一個安全位置
同埋要確保你被濫捕果一刻,身上連一支鐳射筆都唔可以有
同時果班有名有姓被捉走既人一定要日日講,時時提,就好似鄭文傑一樣,最少佢依家被放左出黎
和理非既活動係要make noise,咪撚再同我講乜撚靜靜雞
連儂牆等你唔敢做,都請你做個連儂人,將意識擺係你身上,有活動就fb ig宣傳
3.藍色經濟圈,大家根本可以唔撚洗理,依照藍絲自私精既性格,一放冷左就無人會去理
當佢擺出黎,你可以恥笑,可以質疑,但請唔好share或討論,唔好幫佢地做宣傳
一冷卻左之後,藍絲性格一定唔會自發去做,不攻自破

至於五毛滲透方面,呢個亦都係最難,就好似有人不斷一知半解就不斷去share靜靜雞呢個概念我真係唔明做乜春,請你睇任何post,做任何事,都先具獨立思考,去深入研究左再發放,對抗五毛已經非常辛苦,再加埋你地有時半助攻,有時真係好疲累,唔該唔好只跟風,請用腦

如果做到以上既野,我地一定會贏
贏唔到就攬炒
加油

黑警入英國領土執法

幫手Retweet

都係推唔到

P牌真係阻又阻唔到d五毛狗,我又推唔到post又出唔到post

tag哂,但英文唔好,靠你地

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

參考人地係好,但要睇番自己地方特色,香港最大特色係 懶